入境開始徵人做特警

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

錢係買唔到 良知

希望有柳記既人話俾我地知邊個做左防暴，等我地上去佢地屋企多謝佢地屋企人守護香港

推

佢都係搵D藍既去認頭啫

申請入制LIST?不了

環境有Tg，不了。
仲想生仔

去做卧底啦

去扮工

食窮民建聯，票投社民連

你太天真了,錢係買到良知的,買唔到既只係價錢未有吸引力

去攞料爆料

會入去做
爆料狗

入去做白狗

三萬幾隻狗都唔夠人手

有自唔在咩

Hea做 放手足 都可以

入境槍都冇把 做乜鳩

你以為

不了，唔想生cancer同仲想生仔

唔該搵人投訴部門冇公開公平嘅應徵程序

去做，快d做，要內應，萬事小心

做一定要做

前線低層嘅應該係係係卒仔俾人差遣，跟大隊做嘢

利申：估

死士巴打申請入去做
拎ar 15嘅時候一個換幾十隻狗

啲藍絲入境咁勇仲好喇
入境人可以耳根清靜

Condom中既condom
可以卧到咩

入境有學開槍咩?

班入境藍絲點會有人去呀
返工涼冷氣
掟牌當食生菜
行少一轉break又屌晒鬼
自己行break又行大

淨係學拍enter

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

派飯特警囉

入境事務處學員均需要接受武器使用的訓練，並且根據情況配備手銬、鐵甲威龍、胡椒噴霧及伸縮警棍，駐守於青山灣入境事務中心的人員亦必須學習使用胡椒球發射器，以應付日常的任務。

得胡椒球槍

做啦
做左識點玩

為健康正常人都唔做啦，做嗰個就戈on9

歡迎篤灰

班ia io對住電腦unun腳就一日不了

全部入去做內鬼HEA做

啱呀 辛辛苦苦考入去 你叫我去食tg

有錢冇命洗
等生cancer

各位入境手足一定要入！我知好多手足係黃，靠你混入入去

你更天真，人哋參呢D，為扎職多

做人做狗自己揀

社民連都成億 有做乜
幫你覆埋 「不分化」

幫手推台灣戰線
【台灣出師有名】有台灣女中學生被困POLY 好大機會未成年！POLY手足幫手搵佢出嚟

香港咁撚樣重想生？
佩服

根本立場就係果邊 無錢都會去

入去分化

守難民監房果啲冇咩？

係人都知d popo最憎消防同入境

P牌移不動，好人好報。總有紀律部隊想生，利申不是我

真係諗多左
入境難考過懲教署警察 點會同你博

良心係有錢都買唔到。亦係人同狗最大分別。sor我講緊警犬 我屋企隻狗狗好乖唔會亂吠亂咬人

PUSH

做得狗
仆街唔好喊

當然 有能力生多兩個 仲要好好教育 反抗唔係一代人既事

跪求理大同中大以外，其它大學學生都要徹離，大學唔重要，最重要係你地

On9 入去做替死鬼乍

小弟係反生育主義嚟表示不了

反正地球遲早都收得皮

入去hea做收人工

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

幫你上司報名啦

絕不同流合污

去做特警仲要比班popo當狗點黎點去

不能再拖，要趁依家最多人，向前推！

去poly！救學生

on9
入境咁hea出去同你玩命？

入境學歷要求最高，又最難考，係咁多紀律部隊最好做，最舒服，本身舒舒服服咁收同你差唔多人工，點會同你咁辛苦做狗呀，仲要違背良心

被人篤就

以ot價出糧

不了 生畸胎

幾多錢都唔好做呀
做埋d咁無陰公既野
做完生仔無屎忽架

其實 好撚多PoPo生左啲低能仔女 就叫佢地過黎考入境 有幾個出名既低能R&F都係PoPo世家出身

應該全體公務員都可以申請啦
其他部門都有精英架嘛

做呀，唔好俾藍c做

自我申請入美國制裁名單
做嘅都on9

要入就全黃手足入去做 叫你拉你就hea做同放手足走

估到一班阿叔級狗衝去做

到時候警狗話賴你就賴你
On9先入

入境果班淨係識吸印仔都做到？

從此狗舍同紀律部隊舍冇分別

班popo一直都屌入境廢，冇用仲要係文職，唔打得又唔做得野
唔係好勁嫁咩？依家又要其他部門幫手？
入到去一陣比佢指打埋一份
大家都知popo冇性

做果d可以搵下仔

成個紀律部隊拖落水

想召喚C君龍？

黑警準備開真槍殺人

警曱甴要休息
唔係一陣又過勞死
浩園記黎冇位葬佢地

去聞TG 絕子絕孫性無能

趁依家士氣高同人多，向前衝！

懲教都有防暴訓練
但係入境點做

招左海關未?

入境都有d身也咁可憐，好憎屋企人，又想 XXX ?

入境手足千其唔好做特警再攞嚟殺狗

唔好做狗

popo防線漏洞！

百週年紀念花園攻入理大

手足係未行錯路？？？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

潛入去做間諜

懲教處內有幾多人係藍絲？

想做返個人，就唔會去啦

你覺得會比入境做重要任務咩

明顯放你去非戰略建築守

Free人手去前綫

入境學堂有學防暴㗎

唔會俾佢地做前線啦
你估佢地傻架咩
個個都黃到仆街

學咋。未用過。同埋學堂冇學槍

守青山灣都要防暴訓練

但我見入境訓練學院有相係入境d人揸MP5

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

求下在場各位今晚唔好走！大家一走啲狗一定會發癲架！到時poly入面既小朋友就一定會被打死！

學堂唔洗。之後個別有學

入境有批人係被簡佐出黎再上高階防暴堂同用槍

入境都有監房 部分同事有上csd 堂 有槍牌 性質同懲教一樣

報左就有得學架喇

有得玩槍了

仲有錢收 肥肥

入境人點頂得順黑警，質素唔同，毅進仔好難入。

入境都要應付非法入境者

有班好黃, 狂發夢
但相對有一班藍到仆街
個班人一定會應徵

唔好幻想入去做臥底
你估上面啲呀sir真係on9?

諗下點煮死自願個班人好過

懲教聽講都好多藍絲
入境唔知多唔多

入境都大把後生想升又升唔到 又藍，肯定報名做

入境老廉都有

😂👍

入境無

香港警察個朶都畀啲狗玩到臭哂，依家入隊要孭哂佢地啲罪名，仲要等如報名畀美國制裁，出一出勤又可能搞到生唔到仔，畀我就唔做。

係手足既 我寧願你地做 如果唔係就藍屍做

你地唔做既話 藍屍會仲癲

天真 多錢既我一定會做

多幾多？

救香港人呀

入境都開始藍

錢係買唔到良知 :
但係買到冇良知既垃圾
如果你覺得你既“良知”可以被錢買到
就咪撚拎出黎講喇
得談笑咩 學人講良知

agger

Sio以上大部分藍

入境唔係淨係請大學生既咩？
做乜要咁狼狽同毅進仔䎵與為伍

有心救理大，就全面癱瘓

同催淚彈

咁雨傘後做狗既應該大部分都係臥底

自己打完呢行字都得啖笑

搵cic同tf嘅人去防守政府建築物 仲要唔係pc糧 你做埋我果份

真點有錢無命享

入境守監倉嗰啲全部都要你再學過槍
例如青山灣或者荔枝角羈留所嗰啲入境就會有㗎

入境D體能差D, 易KO佢

求25仔

好心d高層咪𨶙拖埋其他部門落水啦
係咪想自己嘅名聲俾popo敗埋啊

其實都有搵

唔好做過黑警
一世污點

識閪用咩
平時咪揸下鎖匙開下門

做人做狗自己諗

唔洗s啦
IO都大部分藍

推上報啦

可唔可以講下有幾錢？
點計？

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！
要反打狗人呀！加油呀！

佢地一直用催淚彈就係怕近身，我地人多近戰一定夠打！反圍打！！！

入境太把藍

最後一定篩淨最藍果班做
但點都報左先

咪撚戇鳩
買唔到良知嘅話
國民黨都唔會變奶共狗啦

入啦，多個黃既好過多個藍

入境手足

始終有藍絲會做

真係有覺悟嘅咪入去做臥底

明明係指派新出班既去做特警，仲鳩噏話自願

啊蛇驚自己OT錢少過人地啊？

錯啦 良知對班人嚟講係有價

屌

利申： 由細玩到大既兄第做左警察，見証住佢呢幾年嚟錢點改變一個人。

黑警狗想搵你哋做人盾食魔法咋

呢期收緊新仔入班 希望唔係入去做替死鬼啦

淨係cic有 公平咩

海關都收到風

你得，我唔得
1000億都唔賣

齊齊去做鬼

大把人仆入去做

做
一定要多d黃絲去做，
去做二五，
擺料俾其他黃絲，
再遇上poly情況，就射TG向狗
幫手足走

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

做緊疏乎工肯為錢上前線吸毒？咪玩啦

push

咪理呢啲支線住 不推文

其實應該黃嘅衝去應徵至啱
仲要每日寫行動日記放保險箱
防止誤被清算

晒氣啦，睇死最後話無辦法

做人定日日食TG 自己揀

啱喔

年幾兩年已經act 緊兩柴 快過popo 幾倍 洗咩出去同佢博 好多兩柴已經唔想博

咁係為咗香港姐
多過黃好過多個藍

黃底快d做，去做鬼

狗好明顯想拉哂入境消防海關落水

岩呀
但係平時返工又唔使帶腦
坐係度玩下電話等放break等食飯又一日
鐘意射波就射波
上上下counter心情唔靚就話攞鐘睇醫生
唔知要比多幾錢先吸引到班奶共狗過去幫手呢

入境好撚多廢老藍屍
到時老豆搵仔

為個少少錢食二噁英，生畸胎
唔止自己受影響，仲連累埋屋企人陪你受
自己鐘個頭埋去做個個仲蠢撚過毅進仔

入去做卧底

黃既要搶住做 第時渣流灘

三個字：陰質錢
報應幫你諗埋：皮膚慢性吸收山埃中毒死

呢個時候風險好大下，諗清楚好

但係前線鬼知係自己友咩，咪又係遠火魔，近神獸咩。

咪on9啦,到時比火魔法掉親點算

班popo排外性好強

岩呀 香港人自己滅自己族啦不如

又話割咗蓆？

唔係唔夠人
係要拉人落水玩攪抄

海關呢？一樣陀槍.......

班人有撚良知

做完等比人清算
唔做就安穩做到退休

屌又黎，上面又有人講話入狗隊做卧底，必要時策反
你班人係咪唔記得雨革之後發生咩事呀
入去既人過完學堂佢睬你都廢鳩事

2千 1粒鐘
(膊頭有花

聽講柳記都唔鍾意班柳記飛虎
話佢地人工高，做輕鬆野
紅日放假，唔洗開夜班

依家已經係啦
咁多有毒殘留物Happy

入境而家好似比人拉得頭數排第二， 第一係C&E

狗點會信你

其實係被逼 唔係自願 on9先信係自願

Fake news 黎。
守非法入境倉果啲特遺隊得百幾人 頂多都係識噴胡椒
真係徵左人去 咁邊個守倉
入境啲人淨係識文書 打印仔
連我fd做入境都冇收到風

教育水平差咁遠，會唔會溝通唔到

唔止咁少
有好多做個有牌嘅人出左去做其他post啫
只要call返就有好多

一定要做, 你唔做, 比唒藍絲做
屌你老母唔好on9

係太子幫狗拉人果件肥入境機會來了

海關黎

重對公務員同紀律部隊有幻想

要有反恐經驗先得
但佔好少數

9成popo 想放風拉人落水 正常一出左班 棍都未見過 CIC都係被逼去做 好多野想甩左個牌 再者入境條例係針對外國人 冇權去執法

入境6、7成係黃日日屌9班黑警，可能真係有人入去做臥底搵料爆

SOR 記錯
應該好快到海關

有冇入境人開始收到call